如果陳百強無死 而家咩高度

都起碼2米左右

唔好吹奏啦
死前果幾年都唔係紅啦

同依家一樣 神枱位

老咗骨質疏鬆應該會矮咗

樂壇呢

乜呀
叻哥仲on99生勾勾喎

我估同而家四大天王差唔多

香港有樂壇

呢家高到去左打nba

依家應該開始縮水

估計1.7m左右

同譚佰 成龍 矮曾
組奶共披頭四

日日被人屌

條友有無咁高呀？
覺得佢好似又瘦又矮咁.....

陳百祥咁上下

好難講，老實講未必轉到形象入90年代
可能一早移民咗，呢幾年會返香港唱下經典咁

利申: 最愛張國榮同Danny

我都中意用私人瀏覽

藍奕邦咁上下